我们不会等到这学期的晚些时候再去玩它会神奇地变好。 对于这支大学橄榄球队来说，新冠肺炎意味着新赛季将从2月开始——从2021年2月11日的毕业日开始 
 我在巴黎度过的那个学期改变了这一切，我决定不再读医学预科了，但我想想办法回到巴黎。 法式烘焙如何被带到弗吉尼亚|尤金·罗宾逊| 2021年2月5日|Ozy 
 虽然这不是我们想要的新学期的开始方式，但我们也知道，通过对我们既定安全协议的适当承诺，我们将能够一起度过一个成功和安全的学期。 在出现病毒病例后，约翰霍普金斯大学将本科生的面对面课程暂停到周五 
 他说，有些学校为了争取时间，推迟了学期开始或亲自授课的时间。 春季学期推迟:新一波冠状病毒的不确定性冲击了高等教育|尼克·安德森| 2021年1月20日|华盛顿邮报 
 和其他学校一样，田纳西中学在本学期剩下的时间里将课程转移到了网上。 一位大学橄榄球教练的赛季正在与冠状病毒作战，他自己的学校|肯特·巴布| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 我一直在伦敦留学，回到塔夫茨完成了这个学期。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 无论如何，这个把戏一学期又一学期地重复着。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 根据他的诉讼，卡尔顿每学期都会轮换四个新男孩到他家里。 Emily Shire | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 像许多享有特权的美国人一样，我与外国文化的关系始于在国外度过的一个理想主义的大学学期。 我是如何迷上非洲的(并写了一本关于它的惊悚小说)|托德·莫斯| 2014年9月9日|每日野兽 
 下学期我将搬出我的宿舍，如果仅仅是——完全是字面上的——为了挽救我的生命。 大学兄弟的负担:同意和侵犯给性感时代投下阴影艾米·齐默尔曼| 2014年8月22日|每日野兽 
 这些女孩都是在开学前几天到达阿德莫尔的。 露丝·菲尔丁在大学|爱丽丝·b·爱默生 
 大概是在1940年1月1日，到你们上完第二学期之间的某个时间。 沃伦委员会(26卷中的11卷):听证第十一卷(15卷中的15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 在大多数情况下，他是一个富有的人，社会地位很高，他把自己的一两个学期视为一段浪漫的插曲。 利平科特大众文学与科学杂志|各种 
 女王学院已经够糟糕的了，但如果这学期过后我要到邮局楼上的房间里去，我——我宁愿去死! 莫莉·布朗的二年级日子|耐尔·斯比德 
 那个年轻人在我干掉他之后，要等好几个学期才能再打一轮。” Greifenstein | F。 马里恩·克劳福德